以武制暴

不解釋 忍唔到